# lgiuppone-devops-application

# MS

$(aws ecr get-login --no-include-email --region us-east-1)

# Generar el ECR en AWS

## generar el repositorio en ec2

## Loguear docker

`$(aws ecr get-login --no-include-email --region us-east-1)`

## Bildear la imagen

`docker build -t test-app .`

## tagear imagen

`docker tag test-app:latest 0000000.dkr.ecr.us-east1.amazonaws.com/test-app:latest`


# Docker Composer

## Crear la network de Teco

`docker network create teco`

## Hacer el buid de la imagen

`docker-compose build`

## subir docker composer

`docker-compose up`


